De wereld behoort aan u voor een seizoen.... Het moment dat ik je ontmoet ik zag dat je had helemaal onbewust van wat je wel niet bent van wat je echt kan. Er was zoveel in je inspireert me dat ik vond dat ik moet je iets vertellen over jezelf.
